香港地連女人做雞都有資格做到串男人冇用

屌,喺香港睇嚟真係唔撚好做男人算啦,受你班臭雞嘅氣做乜撚?
有閪大撚晒?有閪真係當八達通咁用就得?